見到解放軍一出，有冇警嚇親

一出老解，證明PoPo將變condom
有冇PoPo分享下自己心情